政府暑期實習生

有冇人收到教育局暑期實習生（財政）interview
想問有冇人做過？
會問咩
好唔好